知唔知1仔條丁叫做咩？

係攪屎棍

出前一丁

0/10

唔俾含撚嘅
On9/10

好笑咗

殘酷一丁

淨含就唔係一仔啦，你有冇做過㗎

咩係一仔？

1仔/10仔

一十廾卅卌仔

原來馬丁有做過

馬丁你⋯

九十年代笑話集已經有講嘅嘢，冇諗到2019年會有人當新笑話講